呢個YouTube channel 有啲怪

入面啲片嘅內容留言有帶風向嘅感覺 仲好多正評
啲外國人會唔會俾呃咗

五大訴求 缺一不可

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

你唔知CGTN咩料咩

CGTN係官媒

CGTN

巴打做得好 唔好再推喇 我

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

仲有nathan rich

CGTN 係cctv 海外

乜youtube可以賣政治廣告個咩？
頭先睇碌撚見到銀龍撐狗茶餐廳，真係吹到啤一聲

有冇方法report佢？冇既最少都想block左佢唔想再見到